上海高達展，展品被人偷放上網拍賣

中國人又一次掦名海外！

宣揚軍國主義

白痴大陸上網實名實走唔甩